# Sau khi cắt bao quy đầu uống thuốc gì để nhanh lành

Vì tiểu phẫu được thực hiện ở vị trí nhạy cảm nên quý ông muốn vét thương nhanh chóng lành để đời sống sinh hoạt trở lại bình thường. Do đó, thắc mắc được đặt ra, uống thuốc gì nhành lành sau khi cắt bao quy đầu. https://bit.ly/2QFhDpG